Будущий чемпион

Егор решил стать чемпионом мира по приседаниям. Для этого он каждый день приседает, делая много подходов. Занимается спортсмен довольно давно, поэтому ежедневная норма велика. В последнее время Егор стал периодически ошибаться в подсчёте количества сделанных за день приседаний. Его это очень расстраивает, так как нарушает план подготовки к чемпионату. Егор слышал, что современные технологии могут существенно облегчать жизнь, и просит вас помочь ему. Ему необходим трекер приседаний — приложение, которое поведёт счёт выполненным упражнениям.

Так как Егор серьёзный спортсмен, он овладел несколькими техниками и каждый день практикует одну из них. Приложение должно уметь учитывать приседания всех видов. Если это требуется, Егор согласен по утрам делать несколько тестовых приседаний, не идущих в общий счёт.